經緯線 第188集 - 催淚圍城 以為自己睇緊TVB

頭先食煮飯聽屋企人睇
聽住把聲以為自己睇緊TVB新聞透視
但係啲內容又唔似

個旁述叫黃浩霖

點解咁似